[Backend] тестовое отборочное задание

Api для управления задачами

Стек:
    Проект постороен на docker контейнерах (nginx, mysql8.0, php-fpm8.1)
    Laravel 10
    Swagger (для документации api)

Деплой:
    склонировать проект к себе
    собрать контейнеры (docker-compose up -d)
    в контейнере с php-fpm выполнить миграции (php artisan migrate)

Проект будет доступен по ссылке: http://10.35.0.2/api-docs

Дополнительно добавил регистрацию и авторизацию через sanctum (jwt)
